好想同依對手做愛！！！！！

痴撚線㗎

想做支結他！！！！！！

癲夠未

依隻都唔差

夠膽講唔正？

小妹望住高潮咗

差我少少咁啦

我都有啦 -.-

It毒撚手

no gaylo allowed

同我差唔多

躝

笑話

文學院男神

文學院毒男

尊重下

收皮please

氣質男

基佬唔使尊重

你自己同平機會解釋

歪針對禾

瘦d都有啦-.-

玉勁重新

真

好撚淫賤

好驚啊我

瘦咗先講啦

fist交

不敢面對我嗎⋯⋯⋯⋯？

Daddy fist me

男人戀腳我就明啫
點解你可以戀手咁癡線

拍咗幾日拖開唔開針

咩2c

唔好逼我...

同431玩咗幾日

No on9

屌 你終於上水

好撚仆街

玩咗咩招式

Bbg隻手？

你on9 咪同男人戀足一樣心態
佢對腳都好撚正btw

屈夠未

聽名都知條肥仔對手俾人打腫咗咁啦

對手可能玩咩花式？

唔使怕羞喎

玩1520

你同😌幾時結婚

首先 我唔知你地講緊bbg是咪指我
係嘅話認錯人

其次 我真男人手黎
唔似圖入邊啲gaylo手咁又白又滑
一睇就知係啲二世祖唔做家務
你就俾人打腫咗

同撳實子宮3秒嗰個

有無圖

只攻與防？

✓✓10:57

兩對手玩緊邊個影

佢唔俾我埋單

啊jimmy嗰個

都冇人講你 衝住出嚟認

埋肥仔thx

Who+1

1520

肥人寧舍敏感...

飛機-.-

原來你有男朋友 我好失望

佢對奶

係咪想打交？

實不相瞞

佢對蟹

唔好貼垃圾

太油唔想掂

Babychu

唔好放佢出黎害人 保重

On9

Cjer ho ball

八婆 好啦喎！

認真 我對木瓜敏感 但同人講嗰陣硬係

佢有妄想症-.-

惡到

無公德心

先撩者賤

低調啦-.-

你對木瓜

你道歉先

c9我就識一隻

你自己對號入座

食咗豆沙包？

免費打蠟

Ok

我正常過正常人-.-

條肥條俾人打腫咗仲唔係我！？！？

唔使搽太陽油

搞到好撚on9

瞓醒未

Tom hiddleston

你係babychu???

你係邊個？

除咗bmi

原來係doublemay

太揚會俾人講閒話

屌好撚正

行出街可以煎蛋

你話po隻女人手都好啊
點知係男既

買sexy少少嘅泳衣先

Babychu會比人講？？

原來係我對號入座
搞錯咗 唔係我

多油嘅叫做炸

靚仔唔使糞

蟹得一隻⋯⋯⋯⋯

on9 我丁女人做乜

佢指你同佢嘅戀情呀 傻撚

咁好勝

雖然有少少踩界
但係我同肥哩個字冇任何關係

我報咗警等啦入青山

hi babychu

沒自信的肥子

你係咪冇起過身

拎去人道毀滅啦

你同431就戀情 彩過你

乜仲未俾人bam???

哩個真係幾正
利申 非gay

話曬fcup

>24????

青山入邊有得上網？

拎個膠袋笠住算啦

有啊你入嚟咁耐都唔知

我板主泥

搭撚錯線

我紅毛泥😂😂😂

講都講個瘦啲啊..........

好想揸下

我青衣都無入過

咁好口嘅今次

你成手油

即係就嚟摺壇

想佢影比我睇

講好咗唔開名

好委屈

低過

想set做wallpaper

好彩青山係屯門

屌 講緊keep瞓

u地底泥

屌你老母咩

咪入我地頭搞事

屌我又諗起唔好再打電話

On9發夢王大歷險

成泡油嚮眼度浪浪下

毒氣沖天 無興趣入

>

tom?

頂唔順一定好撚肥

咁撚搶口？？

想讚我咪直接少少

你係咪有病呀

10/10

on9少陣當幫忙

屌你老母

點忍心話你

我走囉咁

吉良吉影

5好說粗口

咩2c......

wfc ？

扣我50分

yes bb hiddles

你今日發咩癲

俾呢種手摸你個閪會否快啲高潮

又話瘦底大波嘅

笑死我想像到打完電話後

5想甘做⋯⋯

唔識毒撚嘢

自知之明啦

直接插入我屎眼

我知我巧勁

巴打 我好想抽你血 你強壯既靜脈 已經令我慾罷不能 好想一針插入去

想埋單

I love u

算啦 唔恰智障

乜嘢

你語無倫次想點

同我隻手差唔多啫

唔好侮辱晒。。

講到你自己唔係咁

我真係唔係

你智障都不如

唔好咁毒